點解電視班財經分析員清一色話美國制裁好細影響

講到似層層咁，講到連取消最優惠待遇都係冇乜大不了，好口硬，搞到我都想信佢哋咁樣

國安法
唱淡即拉

唔係撈都無得撈㗎

唔想俾狗咬

郭sir仲話侵侵得罪大陸，侵侵佢都唔洗有咩好日子過咁話喎

假如咁，已經離開呢一個行業，好似羅家聰咁，係咪會講多啲真心話

理閪班財演咩屌

佢地不停宣傳香港算大陸就會經濟好
全世界封鎖佢地都一樣無事

唔通人地著草又同你講咩

聽開kc同吳明德

有貨在手你會點講呀 唔通同你講仆硬街咩

最後一水啦 仲長玩咩

基本法賦予香港有獨立自主既地位
睇唔出美國搞到D咩花臣